BioHazard 2 Remake (彈盡糧絕) 集中討論區 6

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

開定6

係咪有特定條件係咪扲無限♾彈同無限♾刀余？

S

真係彈盡糧絕
下水道啲g怪物又多又煩
冇哂彈同藥到lab

留名 想問下有冇人知保管室出面走廊點解仲係紅色

有人話CLAIRE表易過LEON表，點解呢？
諗住打個表拎無限手槍先打裡。

原來有子彈未攞 馬文醒撚左

留名等睇巴打用無限刀刀爆機

你差咩未做

把麥格林點攞

啱啱攞千斤頂，仲有一隻利卡 而家敗走又去返黑房

解紅寶石箱攞usb

基本上你唔需要再番黑房 直接跑番大廳啦
鐘樓係另一個惡夢

有冇巴打知道Leon 原本個把槍勁d, 定係特典把武士之刃勁d
還是根本冇分別

射狗射到無哂彈

而家仲要唔知去邊

我揾唔到間房
去下水道前係咩已經可以攞？

拎咗梅花匙未？
鍋爐房嗰到

是蛋啦 手槍仔 唔會勁得去邊

跟住去攞寶箱，去stars 房入usb

睇box有乜鎖匙

再睇地圖有乜相關門未開

Key我有啦
我就係揾嚟揾去都揾唔到間房
係邊度入去攞

wesker個把既爆頭機率感覺唔錯

話咁快拉完圖書櫃，但跟住唔知去邊 mr x追住，而家入返去攞梅花匙間房

真 wesker 把野好易爆頭
Wesker

youtube有段攻略係claire表關攞s同少過14000步嗰獎杯我諗住跟住玩

岩岩先開始玩, 諗住如果有分別勁少少慳d 子彈都好呀

上樓梯 行過啲櫃頂囉

跟左，成功達成
今晚諗住跟1個鐘多d爆leon個外國人打

整體都係覺得claire d 武器係勁d

拎槍間房？
Stars間房 西邊 暗房條廊

行過左啦 而家係直升機著火果度

下 你上左鐘樓未
要去鐘樓啵

沒得玩，但上網睇人玩覺得幾正

有屍有mr x

把le 5勁到仆街 hardcore mode d屍都郁唔到咁制就死左

真結局好感人

扭過曬就得 佢跟唔到你入大鐘間房

我上網睇無限火箭炮同Gatling Gun應該未有官方解鎖方法
上一個post個巴打可唔可以清晰咁講下係咩情況下拎到？

拎寶箱間房

1個鐘

Leon hard拎s+同Claire hard拎s+

1小時08分爆

S+有咩達成修件

上網睇返黎唔知係咪真 2個鐘內爆機 唔可以save多個3次 唔可以用無限武器

請問鍵盤個2同3字要去到咩進度先有？
而家已經去完鐘樓攞左電子零件

上網搵唔到資料

你一早拎得啦
去完鐘樓可以拎埋「3」

睇呢到 不過都係再等耐d 睇下個詳細標準先 連實際要save幾多次都未知

偵x室 好似係

東邊二樓定三樓，一間要梅花一間要紅心連住

第4生還者好撚難

我用無限彈手槍S hardcore先掹掹緊,你仲要唔准用入2粒鐘

如果得3次save
應該用邊個位好呢

兩個鐘 如果比用le 5 我一定無問題 但問題係唔比用

琴日試支le5 利卡 一把子彈已經殺得死佢 d屍未埋到身已經死哂 仲要係hardcore mode 如果比用 係唔拎任何武器情況下係咁衝 理論上係做到2個鐘內

隻game未出之前我見有張圖寫住SSS+，唔知點攞

我會揀 打完 隻g1 save 一次 跟住初遇暴君save一次 然後到下水道開頭果度再save一次

刀仔爆

其實bio不嬲都係用無限機槍好玩過無張火箭炮
真係有無雙嘅感覺
火箭炮係一下死
但唔會玩的爽

打G2，G3死咗點算

G2同G3開波有auto save

之前打死得最多係g2同g3

再黎過囉 頂唔頂到咁耐 下水道有幾到實扣血 hardcore mode d g幼體攻擊慾望好撚高

Hardcore冇 auto save

係咪有巴打已經S+ HARDCORE 無雙緊

Oh sorry

Hardcore mode cut哂喇 無自動save

G5好撚易打，18下連發手槍就死撚咗

我係打完真結局，跟住發現Hunk好難玩

我打到救Ada前要要G病毒 但得番15粒shotgun子彈

15粒shotgun夠啦

去完鐘樓，但想去地下通道攞麥林改件 有冇人知點去返果度？

下水道? 唔洗理佢地la

直接喺差館大堂落返去咪得囉

下水道可以經個度返差館

可以再去咩

留名
星期日終於可以瘋狂玩

終於到你玩

梗係得啦

Jill

表關裡關有咩分別

有無人挑戰豆腐mode 成功

好緊張果日玩到見到mr x

係咪係下水道休息室上去？
但係我揾唔到鎖匙入去

裏關有真結局，或者講，裏關嘅結局係跟住表關嘅結局。

同埋裏關一開始已經開咗逃生梯

所以想玩晒成隻game同想知道真相就要玩表裏關

我記得係要由工人休息室上返去，但係你要有鎖匙先得

Normal拎左無限彈手槍可以用係hard到？

裏claire拎榴彈炮張卡係邊？ 尋日玩咗陣就揾到，今日重開二周目就唔記得咗

裡關煩膠到喊
最尾睇教學用刀片死佐佢
清靜哂

無個條鎖匙你跟本拎唔齊西洋棋過下水道

其實我未買
但諗緊到時買好冇第一次就衝rank S
唔想玩咁多次

Agger 或者無限手搶已經夠玩 又唔會破壞平衡

倉庫兩個，中間一個，我玩咗兩次都冇用到條鎖匙

求link

Ada比班巴打屌到成身既洞都係精啦

用刀片mrx？

肉搏

係真唔係呀，玩hard個陣隻Mr. X好似收數佬咁死追住Leon，我企定定係到佢唔會打柒我？
佢個樣寫住 “仆街仔，你差我條數幾時還”

其實bio2同3個timeline係點係bio3前段發生左先再到bio2發生？即係jill早到警局過leon同claire? 但佢地又好好彩咁見唔到對方？leon同claire 出左raccoon city之後jill係咪仲中緊毒
Bio2 之後claire係接落去Veronica?
True ending claire好似唔記得左要去搵chris咁

但你無 無限彈 到最後果度你會好辛苦 雖則有都係辛苦

可以 但把手槍只限對屍有用 仲要係打十幾發先死一隻 對利卡同mr x完全無用

好似以前美版Resident Evil 2 先有既extreme battle，如今無重制到？

無

係BIO3差館存檔死清光先，BIO2發生嗰陣Jill已經喺條街道

係接CV

係囉，Sherry好cute，佢

都好呀 可以留返晒所有其他子彈打利卡同g
打下狗 屍 植物人已經好好

本身諗住去停車場經地下設施去，唔醒起去唔到
咁我咪要行返去大堂落 但第一次落去打G1時大堂條路唔係封左咩

想帶埋副隊長走

同埋hard 會小左兩個物品增大果d包 本身係normal 度搵到既地方會無左

你落去就知，總之去到

刀仔界下界下會界斷，冇可能刀仔爆

啱啱係休息室俾兩屍夾擊

咪痴線啦

玩Leon裡關，要返資料室拎工具，但得返五飛散彈，八飛麥林，沿路有三隻利卡，點可以無傷走出走入？

打哂D公仔有唔爆既刀仔拎

被我屌到 | -> 0

***劇透一問***

Ada 咁樣跌法，點解第四集仲出到返嚟？ 唔太記得

你地d金針仔邊度滿足到ada

用無限個啲同無限彈手槍有咩分別。。。

有冇手榴彈，刀仔

最尾打mr x 已經出咗嚟啦

好想同蘿莉版sherry瘋狂玩捉依因

有隻game叫Umbrella Chronicles，有講

YOU ARE TRAPPED

打得好慢，G2已經5個鐘game time

好想抱住佢嚟屌
屌到佢叫救命，日日追住我嚟含

係jill中左毒 bio2先岩岩開始

大個咗之後Jake一拳打斷你碌J

無傷難d

我覺得愛情係唔分年齡嘅
等我用巨龍懲罰佢
瘋狂後入sherry

你已經唔夠子彈，放棄無傷吧

個隻都幾好玩 wii

G3喺你後面

Fbi

超好玩，可以用wesker超人

No! Get off me no!

Please! Someone Help!

It won't open......

Sherry好慘

個時同條女玩 因為唔使用腦女人都敢玩

冇Wii又冇PS3，玩唔到

爆左leon表關，得B grade, 幾時有s grade 流程攻略 想拎無限手槍先玩charie 裏關

痴撚線。。。玩到MR.X 出場 怒跑返去大廳要休息下，精神緊張

玩裏關果陣 D鎖同箱既密碼有冇變?
你地係咪直接開 唔再會搵提示 ?

係咪玩標準s就有無限手槍 唔一定要係玩第二周

冇變，不過有幾個puzzle會變，
我都係直接開

唔使玩第二周

差好遠 你用過le 5就知 連射速度勁快 加高攻 d屍未入窗已經殺得死 姐係佢爆左窗 準備入黎果幾秒就死左

Somebody help me please

但第一次就衝speed run會影響遊戲體驗

用依啲玩冇咗意思，等我爆埋no mercy 就試下

第一次其實好難 我玩到識背 一直都好順 仲要用埋re load大法 先叫做多出10-20分鐘到

故仔上係 3 先
Jill 係城入面睇住喪屍爆發
3 中段 Jill 中毒休息 呢段時係 2 既開始
然後兩邊劇情一齊去直到城市被炸
舊版仲有 Brad 劇情 Jill 會睇住佢死
係 2 入佢已經變左做喪屍

粒紅寶石落地下水道前用定點

Mr.X 雖然木口木面，但係背景音樂加大大力嘅腳步聲同發哥乾濕褸，顯好有霸氣

把散彈槍真係好廢 冇擊退 冇得一殺幾 四腳爬爬打四下先死 仲要冒住俾人換血嘅風險

之前用攞密林 寶箱裝埋粒寶石有個警章

砌電路板，個save個到，落一樓，入面有間房(塊鏡會爆玻璃彈隻野出黎個到)有個盒，盒同石合併

咁即係去完鐘樓就要去拘留室搵死鬼記者？去完下水道先返警局攞麥林改件 想攞左先

玩到下水道救ada 道門，得番6粒手槍彈，1粒密林 仲紅血，可以點玩

攞密林自殺算啦

用完個警章係office房個到要拎翻走個警章

係咪無咗格鬥系統，好鍾意用拳

落下水道有兩隻大單眼怪，比佢地姦完好好彩跑到最入，拎噴火槍？果度，一粒子彈都冇，比隻普通屍殺埋

Agger 連屍都擊唔退離諾

全部攞嚟合密林或者手槍子彈比較經濟實惠 散彈真係唔使慳

請問有冇難易度選？好想玩但係一向玩呢啲玩得好屎

有

有得，快啲買啦
好撚正

我玩hard，見住Mr. X夠膽死追入嚟大廳收數
其他safe room唔知仲safe 唔safe呢？

拉昆市下水道 1998年9月

「Ada!」Leon看着在垃圾場躺着的Ada，不禁在心中留下男兒淚。

「我只剩下7發子彈，要怎麼找鎖匙？」Leon表示絕望。

「算了，Ada，就讓我們成為這此慘劇中的無名一份子吧。」「Claire，對不起，我沒能成功......」

「砰!」

YOU ARE DEAD
繼續遊戲
載入
離開(RECOMMENDED)

巴打一路好走
繼續

LEON 有M19
D子彈同手槍彈分開
搞到不輪不類

玩裏關Mr.X衝入大堂，好驚

咩normal hard都會入，我紅血勁快衝去，攞板車配件，帶佢遊個花園，搞掂鐘樓去另一邊安全室，砌好個電板開劇情🤯，好彩sherry個邊有得攞舊餅save😓

垃圾，我紅色都用盡辦法都要搞掂啲quiz攞野，再衝過去save，啲flash grenade 同 exposive 都好有用

梗係用個幾粒子彈迫ada同佢慝月返幾獲先死

冇曬榴彈真係會驚，打後面好容易收皮特別係火榴彈，我仲要合撚錯咗強酸彈save，屌西

應該得大堂佢先會入黎 其他真係未試過 hardcore mode都未試過 鐘樓用齒輪開機關果間房佢就一定唔會入 因為試過佢係出面 我入左果間房 d腳步聲即刻無哂 同等左好耐都唔入黎

唔係硫酸彈先傷到佢咩 火彈射佢 佢無反應

鬼叫火炎彈 射出黎 型過強酸彈
搞到好多人誤會

其實植物多先需要用到 火彈 得一隻直接射爆佢四粒毒瘤佢就訓低

強酸彈整出黎根本就係比你用黎打boss 打屍係殺唔死 我試過射左2發落d屍度 佢仲識郁

其實我根本冇射到 我想zoom-in影相啫，使唔使咁

28/9晚 (Bio3前半開始）
Jill 係城入面逃生
去到鐘樓俾追蹤者感染左昏迷，carlos去搵藥救Jill

29/9晚 (Bio2開始）
Leon/Claire入城發覺全城變晒喪屍，最後殺左g同tyrant逃生，研究所爆炸岩岩天光 30/9 朝 (Bio2完）

30/9晚 (Bio3後半開始）
Jill醒返，同Carlos一齊走期間收到消息話決定用核彈滅城，最後係廢物棄置廠殺左追蹤者搭直昇機逃生，同時間核彈到滅左城，天光 1/10朝 (Bio3完）

呢段其實以前bio3本功略後面都有研究過，講左1-3既timeline，細個成日當小說睇

咁the 4th survivor (remake)係幾時？

有時你少血，又要去跑去第二度攞野整野，前面有敵人我個戰術係咁

1.避免交戰

2盡量keep刀仔 手榴彈係身

3最少留一格用黎執草回血

4.喪屍好近你，用槍鳩射佢幾下頭/身 唔好俾機會佢起到手之後衝

5 小心啲轉角位

6 有licker 用閃光彈 (對喪屍都用用)

7喪屍狗，衝，係咁衝去目的地

8污水道，有蟲仔用刀仔向水面𠝹爆佢

9有子彈刀仔多，射3下頭/刀仔𠝹背驗屍(唔夠咪懶醒試)

10.有MR.X 最好帶空擴地方，用強力武器打一打停佢

11.同MR.X交戰唔好俾佢同係門口休息，我自己試過俾卡死咗

12.明知門口會爆入黎，唔好貼門企等開槍，要好似ADC咁拉打

13.要記得某啲路會經翻轉頭，盡量死寫啲喪屍

14 有木板，試下封一封啲窗口先

15 要留一餅帶係locker箱for save

警察office都唔會，我聽到腳步聲等佢爆門，我等咗一陣冇入到，我一出去係佢背脊，佢即刻轉身，想一拳打鳩我

玩第4生還者Mr.X全程跟到尾

冇睇過啲説明書，同前面post啲留言
幹時間又要攞key item合鳩咗

第4生還者mode好難玩 玩到第一次打G既地方遇到斯卡就收皮

我第一次死差館1樓，第二次死大堂2樓

睇地圖唔係有得大堂地下過去逃生門咩

呢個真係唔知
但睇佢上機係夜晚，官方又叫第4生還者應該後過leon走，可能係30/9晚黎

你去到就知 一入到差館就好火滾

Remake版The 4th survivor有暴君啵，點會後過？

我想問玩Normal 模式，唔跑慢行唔開槍？ 隻MR.X 就唔會出黎？

暴君唔只一隻

頂佢個肺又話4散彈硬派可以隊冧隻四腳爬爬 畀人打咗兩下即刻收皮

wa diu 原來我行得最多得一半 前面有好多喪屍同狗已經好煩

暴君起碼有三隻 之前啲故事裏面有講

屌老母 散彈唔識彈飛d屍？誇撚張

Leon線1隻，Claire線1隻，唔通Hunk係第三隻？

笑死
第0日殺咗英國人口
家陣殺緊一半日本人口
已經殺咗691倍設定上嘅Raccoon City 人口

有少少
第4集之後個d 除左呢隻之外仲有邊集值得玩?

如果佢改到MRX 真係會追你九條街無安全房你話幾撚咁恐怖
係鐘樓我真係好驚佢撞門入黎 , 明明得一條路

第7集同兩集Revolutions

主game冇，但係The 4th survivor係

re2 搞到tlou咁真係心都酸埋
第5集可以玩埋
7就睇自己決定啦 唔當bio玩幾好ge

唔係跑到半路 , 中段先出黎咩

差館1樓開始跟足全程

頭先玩到要去鐘樓 俾mr.x追到入大廳真心嚇親

咁我又唔明 睇舊文件係講9月果陣arklay 山區，即係洋館嘅屍同bow 攻擊raccoon city 即係爆t 病毒？
但William 實驗室又話係老鼠carry g virus 再spread
咁bio2 嘅outbreak 係g 定t病毒

我試過係大堂打暈左佢
之後上左二樓
睇住佢醒返 入左去另一到繼續搵我

媽阿好驚阿
如果BIO3 真係重制既話
追跡者跑住咁衝埋黎重要立哂架餐真係唔知點算好

黑房ok stars房ok

應該係BIO1 個陣係山到已經流出左病毒

係Bio 0嘅時候Marcus用leech將t virus擴散出去報復umbrella

Bio 3製造時間比較短
成個遊戲嘅深度唔及bio 2
好似場景設計
人物嘅刻劃
都唔及bio2
唯一可取係Jill JJable
希望re3做得好啲

on9玩完LEON
2週目玩claire一黎就有MR.X追

有冇D網可以介紹下BIO 2 D 劇情, 例如mr.x 既身世

有冇高手有hardcore s+心得？
執齊野又要晒時間，唔執齊又唔夠彈打boss。
暫時感覺上好似claire裡關好似最易 S+，因為正常玩claire次次都會淨好多彈同粉，平時喪屍可以4-5下smg出擊退動作都跑走對比起leon shotgun省多好多彈。

5同6係咪都係垃圾?
同埋0同1 remake如何?

另外想問下 leon把手槍加哂件勁定係wesker槍勁

𥚃關前期冇乜子彈

想知licker殺完無爆頭會唔會再起身
岩岩係star房出面殺左隻

睇下今晚食完飯試下整個地圖，分析所有道具位置，再諗條路線可以點。

想問你地講既表關裹關係有咩唔同

裹關係2周目？

你講表關？ 𥚃關佢跌完到true end都冇出過場

你地講記者係咪得leon表關出過場

好撚正呢隻RE整得 真係有返以前果種恐怖求生既氣氛
一定要出埋CV呀

licker死左就係死左，間房唔會再出，除非本身間房有2隻。
冇記錯表關有2隻licker既位置係得警處1樓locker室外面同研究所冷凍室外面。
裡關唔係好記得淨係記得停車場狗房裡面有2隻。

98% 玩家望過條屍

啲屍包括埋Mr.X都係T
bio2得幾隻大怪係G
Mr.X個代號係T-00
係改良自T-103暴君系列
bio2係啱啱開始G擴散
Leon後期任務係攞病毒sample
交俾政府研究解藥

好難唔望
隻腳咁撚正

仆街 無拎到支麥林 直接落下水道
有無機會返警署

知唔知係bio6，ada係靠咩爬上高處
佢一直都有好多架生

正呀，用蘿莉

有五集廣播劇講點爆發
染病老鼠衝去湖自殺污染水源，所以一迅間爆發
有集廣播劇就係講班孤兒剩飲可樂所以冇事

有，停車場度閘未開都仲返到

咁都係殺左穩陣
費事比X追個陣兩隻前後夾

re2 搞到tlou咁真係心都酸埋
第5集可以玩埋 6有朋友同你玩咪玩下
7就睇自己決定啦 唔當bio玩幾好ge
0 不了
1 remake正野

我一直都覺得係可樂植入式廣告

市長嗰女係玩捉E因嗰度？

係

見到佢訓喺張枱度所以望咗兩嘢

隻腳又白又滑
正過ada同claire
我望左好耐 最衰佢無走光

我反而係咁望係驚佢突然彈起身

其實收尾打T
係咪基本上磨到夠鐘就得

差少少三個鐘過二周目

痴撚線無拎到密林

唔一定，你要打到一定傷害，FedEx就會送到， 或者等到5分鐘

屌
不過廣播劇側寫接返1同2中間幾正

六分鐘先入𨋢咪好著數

仆街唔記得攞停車場既槍... Mr X 會唔會追落去

唔會，下水道先會出返嚟

下水道中段有間用鎖匙開既房

推開櫃 入去搭兩程電梯+行樓梯

會上返警署大堂

屌你老味打到就爆機仲有7，8支噴霧

我都係，跟左Ada落下水道

Standard 差Leon B....

S 埋就開始hardcore

呢幕係咪老母食完boss一野探sherry 最後死咗果度

t-virus係bio0時期爆發
研究地點係bio1洋館實驗室
最先出game係bio1
當時t-virus已經spread緊
bio1係Albert用t-virus研究暴君系列
而Albert本身係Spencer社長
當年捉返嚟做實驗嘅其中一個細路
全部都改姓氏做Wesker
一共有13個
Revelations 2 嘅 Alex Wesker
都係其中一個
至於Marcus個設定，冇記錯係
出咗第一套真人電影先加落去

G-virus係bio2時期爆發
差館間實驗室係威廉用嚟研究G-virus
同埋通過V-ACT過程
將喪屍進化做licker
spread係因為Hunk去回收sample時
個豬隊友打傷威廉
威廉將G-virus打入自己身體
進化後係下水道踩爛啲sample
老鼠食咗再spread出去
下水道係污水渠嚟
理論上唔會影響食水
所以唔肯定食水spread
係唔係再之後人為嘅事

宜家有冇數據講過邊把手槍勁啲?
定係點都唔夠DLC果把勁?

結果打g3定乜鬼用散彈同手槍

X你老味豆腐生還者好L好笑
係咁講Sashiburidare

其實佢好似不停loop返嗰堆對白
不過把聲真係好盞鬼

不過個mode根本就係The 4th Survivor刀仔版

手槍應該係密林啦
仲有邊把可以勁得過密林

咁JMB Hp3同DLC果三把又點比?

依度係Claire接電話嗰度嚟

終於去到用Ada 仲係好緊張，停一停今晚先再玩

好鍾意睇佢俾屍咬
會係咁yamero
同埋舊豆腐真係會爛

老鼠食左帶出去個支應該唔係G黎
G 係基因突變以進化同大眼睛為特徵
如果唔係咪一街都係G1?!

小說同舊文件有講佢係洋館前期 , 山區已經有食人事件
同埋佢洋館因為實驗品太多 , 實驗員全部被迫係好惡劣既環境做實驗
(癢...好吃)

就算唔係william 事件 , T 應該會擴散出去

感謝amd送bio 2比我

係咪要玩4次先執得齊文件？玩左表裡 明明已經執哂啦

1998年5月9日
今天晚上跟警衛室的史考特、艾利亞斯，還有研究部門的史提夫打牌。
史提夫贏了不少，我覺得他耍老千，賤人…

1998年5月10日
今天一個上級長官分派我照顧一個新的生物，那東西看起來像是一個被剝了皮的猩猩，要用活的動物來餵食。
當我放一隻豬進去時，那東西看起來好像在玩弄牠的食物，先把豬的四肢都扯斷、把內臟都翻出來，然後才開始進食…

1998年5月11日
大概早上5點的時候，史考特匆匆忙忙的把我叫起來，把我嚇得要死。
他穿了一件防護衣，而且拿了另一件給我要我也穿上，他說實驗室那裡發生了意外。
我就知道這種事情遲早會發生的！那些研究部門的混蛋們從來都不睡覺的，就連放假也是..

1998年5月12日
從昨天開始我就一直穿著這討厭的太空裝，我的皮膚變的又髒又癢，那些該死的狗都用奇怪的眼神看著我，所以今天不給他們吃東西，整死他們！

1998年5月13日
今天去了醫務室，因為我整個背都腫起來了，而且癢的要死。
他們在我背上綁了個大繃帶，並且告訴我說我不需要再穿防護衣了。現在的我只想睡個覺。

1998年5月14日
今天早上在腳上發現另一個膿包，結果我去狗籠的時候根本是提著我的腳去的。
狗狗們今天頗安靜的，反而奇怪。
後來才發現有些狗已經跑走了，牠們大概是報復我連續三天都不餵牠們吃東西吧，如果被人知道的話，我大概就不得好死了…

1998年5月16日
謠傳 說昨晚有個研究員試圖逃跑，結果被射殺了。
晚上全身 又熱又癢，而且汗流個不停。我去抓 手上的一個膿包結果 整塊肉就這樣掉下來。
我到底 是怎麼 了？

1998年5月19日
沒有 發燒了 但是很癢… 今天 肚子餓 去吃 狗食.

1998年5月21日
癢癢癢 史考特來 醜臉 所以殺了他. 好吃.

4//
癢 好吃

samurai嗰三把應該係for前期用
同埋密林彈得好少
samurai本身係致敬前作
係bio1 barry改出嚟嘅槍
本身唔係bio2嘅槍嚟

但之前睇故事好似話umberlla一共放咗6隻暴君落嚟，當中得一隻係掉落差館
其餘5集都係掉落去bio 3個廢物廠度
不過佢要講就實有得講
同埋我唔係好記得玩bio 3果陣有打過暴君

試左修改器玩LEON表關 2小時58分鐘只有A...
要S估計真係神手先玩得掂…

"Why'd you come back?"
"I wanted to meet the Grim Reaper"

我想問JMB Hp3 同 DLM果三把
唔係問密林,梗係知密林勁啦

BIO1

What The Hell Hunk? You are late for extraction!

火榴彈，係火焰粉加火焰粉？

t-virus係bio1已經spread咗
但當時只係當都市傳說嘅人食人事件
William spread嘅係G-virus
當然我對老鼠擴散論有保留
因為我一直都覺得老鼠食嘅應該係解藥
因為盒sample有兩隻色
要搞清楚邊隻色先係病毒
就要睇下Hunk係拎邊支走

好似冇得合火榴彈

你講第幾集

BIO final boss , 電炮位 , 追跡者跌落去走去食一隻死左既

係病毒，係解藥，

呢段係bio1打到落實驗室都有
係當時嘅研究員日誌嚟

拎到火焰槍，leon 表
想問下仲有幾耐爆?

咁即係件防護衣有病毒?

男女主角既裡關有自己獨有既文件

G-virus 好似係bio1 隻lisa 身上面發現 , 係將nameisis 放去T-virus 感染者身上面完全吸收哂之後發現既新病毒黎
咁有關係既病毒
所以有可能個盒入面都有支T都唔一定

如果將ORC部份劇情當canon就有
因為ORC要係廢料廠一次過打晒5隻

依家依集，咁啲frame整係可以溝出強酸彈？。？

speed run係走熟咗路線，計好晒位
同埋要扭過啲屍，而唔係打佢哋

1998年5月11日
大概早上5點的時候，史考特匆匆忙忙的把我叫起來，把我嚇得要死。
他穿了一件防護衣，而且拿了另一件給我要我也穿上，他說實驗室那裡發生了意外。
我就知道這種事情遲早會發生的！那些研究部門的混蛋們從來都不睡覺的，就連放假也是..

應該係事故流出

姐係要玩多次

講就易 好多位堅要殺或硬食
再加上隨機性…你仲唔死

依隻GAME 起馬要爆4次先玩得哂
未計 S ranking

淨係可以整9mm，流(唔識打)酸彈同衝鋒槍彈

有幾隻浣熊公仔都係裡關限定

堅難 , 我覺得佢會online undate 降低個S rank要求
好多單程必行路有一堆屍係到等你...殺又哂時間

thx for sharing

官方暫時冇公開啲槍嘅數值
而且，每款屍嘅數值都有唔同
即使係同一支槍
都唔保證次次都可以用同樣彈數去爆頭
今集係建議玩家先打斷屍腳
嘗試扭過條屍，而唔係殺

仲有解quiz開個locker 制

其實想知多d 1至3既故事睇weaker 報告書已經清楚晒

X你老味硬膠仔 玩第4生還者出到門口畀隻植物佬秒殺咗

間研究所本身衛生環境都差
情況就好似outlast間精神病院
又或者evil within個殺人狂嘅環境
又或者係revelations 2個監獄咁
係啲好殘舊又污糟嘅地方
基本上咩都可能有病毒

Leon 40+4(裏)
C就 12+2(裏)

一開始直接硬派打咪兩次 不過一定好痛苦

公仔L就3個裏 C就兩個

其他10就兩個都見到

兩三日就白左 呢代應該易過六代白

但係我岩岩爆左表c裡l 已經打哂d串咀公仔
係文件唔齊 屌 我一定執齊野

文件睇過就計

用番之前既記錄去執

睇cutscene係咪唔會影響speedrun？

又要打埋表l裡c 又要比mr x追

唔會 怕咪跳

反正劇情都係重複播姐

唔該巴打

唔肯定 白左賣左驚試唔到

之前自己跑都有睇 但時間都係兩個幾鐘
理論上應該無事

玩到打暴君個到都只係得十二個格,搞到只可以手榴彈閃光二選一，三把主武 都佔左六格,打G3打左好多次贏到，補血得個到俾既一支噴霧，本身身上乜補血都冇
另外開頭油站個到點解會有個唔係rpd既警官，明顯唔知個隻係喪屍

話說我幾鐘意開始呢下聲
今集冇左
7係咪都冇左
搵唔到biohazard版

Flamethrower 好廢

因為我啱啱開咗claire表想衝s 跑到警局發現已經兩分鐘

有冇人知道可唔可以返警署密室?

可以

leon4把主武喎 打g3嗰度彈藥用得多又補得少又真係慘

但係我返大廳個門收返埋左 咁點去？

你呢家咩位置？

下水道員工休息室有路返去

舊bio堆文件真係好好睇

我玩claire表 依家拎左卡可以入孤兒院 但想返去拎野之前冇帶個徽章

試下先thx ching

你仲有機會返上去嘅

陣間唔小心落咗lab

玩緊Claire裡, 同Leon表關啲夾萬密碼唔一樣
Claire分2把手槍好麻煩, 啲子彈又唔可以共用

啦啱啱先有人手榴彈爆機架

我一樣既

捉伊因果度有女屍睇咩

定係我記錯咗?

點會無 潑強水啵

Btw大家拎S grade係第一次玩就有定係第二次
因為我完全唔熟路我想輕鬆玩一次先再挑戰S

表關一樣但係裡關唔同
有無記錯

豪華版有

換豪華版音樂就會有

我係第一次表裏都係B，第二次想2S

唔熟路唔使勉強啦 輕鬆玩一次體驗下
第二次先

有冇興趣試埋S+

S+點拎 唔記得咗

依家表Leon打到Nest開始熟啲怪套路
除非好緊急我都唔會再浪費子彈
密林都有十幾飛

希望二週目有S

唔知兩個鐘定兩個半內

終於玩到下水道，警局好撚恐怖 屌你老尾

嚇到Bill屎

HC 兩個半鐘 + save 三次或以下

我PC係買豪華版
要人手轉?

入音訊最下可以轉

岩岩開始玩，解左leon張枱
房入面個夾萬搵唔到提示

玩第四生還者出口每把槍都仲剩十零飛
我都要射晒落mrx 到洩忿

之後會有

原來轉返原版就有 thx

新手想問跟碟張DLC

遊戲入面同原本手槍有無威力唔同？還是只係得個外觀？

另外係咪就算打普通，只要打得快都基本有S+解隱藏道具？

警局後期少少先會有

開槍一定出嚟
跑就唔知

仆街我仲照左間房10幾分鐘

次要武器你係警局之前用咗restart 得喇
無flash 或者grenade 根本唔會過得到

散彈得返一粒子彈,已經冇用，暴君個到我就係唔可以同時帶晒兩種彈，佢要出必殺個時我走唔到

個差館俾Leo Claire Jill 搜過點解仲咁多嘢執

有無link 或者關鍵字？

大部份鎖都要後少少先會有 所以你唔睇攻略嘅話你係要行返轉頭先會拎到
除左下水道一個

睇返原來唔洗s+ 都得
有幾次因為唔save得 死左 要重玩一段路
做leon同時 做埋14000步完成
成隻game一共玩左7次
裡關得閒再玩埋佢
無限刀仔 手槍 le5 火箭炮 重機槍 終於集齊

好勁 一炮過S+

暴君嗰度唔好信攻略話靠走位避大 儘量不斷爆頭射停佢兩次左右ada就會俾火箭炮

痴線佬

個半鐘 點做到

下水道仲恐怖, 有女人奸笑聲嘅史來姆

下水道 同埋 實驗實 d路線好單一
反而我覺得警局到最煩 因為有暴君
要避又要執野

好似唔關ORC事，好耐以前睇game書講
而且以前套港漫都係咁講

(你叫我?)
G幼體玩Leon表幾十飛手槍子彈先死，後來直接放棄唔打

終於爆左第一次
全程無搵攻略, 慢慢嘆隻game, 用左8個幾鐘 (leon A normal)
感覺係易玩過以前, 但又做得番以前玩既感覺
呢碟冷飯算係幾比心機去炒, 而且炒得幾好食

我自己觀察過 只要係大廳 鐘樓 暗房停留一段時間 佢既腳步就會突然出現

玩到下水道玩表claire改左把手槍勁到爆頭=秒 可惜冇晒子彈 困難mode

今集d屍仲要幾惡扭，以前前撲向段step就避到，而家向後跑都未必避到，要夾硬打疾佢扭過去，最慘慘好多時有多過一隻

JILL 入差館好短時間立左好多野走
奇怪點解leon 重有野汁

浣熊先生 全位置
圖文 祝大家解鎖無限耐久刀仔

仲要跑得勁慢

而家比暴君追都已經咁有壓迫感, 3 Remake唔知可以點面對追跡者 又識跑又識用火箭炮

勁唔鍾意今集要禁實個L stick先識跑，以前明明係方向加X掣係跑

巴打係咪無用無限彈?

重識申條撚出黎插阿JILL...

裡關是咪冇手槍子彈

蕉好似入過stars間房拎野

個人覺得方向加X好似啲open world game，都係BIO1 remake同呢隻好啲

有，仲好多

屌你玩二周裡claire終於拎到usb

打緊Claire 表，比幾支象棋搞到亂哂

跑會知

當比啊jack咁追掛
變左急步唔係跑

無睇攻略玩，2個鍾 係差館不斷比暴君追

要點擺脫 佢追到底

USB好易囉咋啵

無得擺脫，走出差館先唔會跟

或者聽聲

speedrun成功
有無限子彈喇

可以擺脫
佢追你個陣你可以fake佢去第度
or你自己跑入黑房個啲地方避佢

我第一次leon表無拎到

我嘅意思係點都會跟住你，雖然有機會見唔到咁解姐

冇Magnum

得個樣 前中期把手槍改爆左仲勁

全程用散彈加手槍

ada跟本唔靚
claire靚得多

點做到0save

我想問返係咪兩個角色既表裡關都可以拎齊4條匙

靠autosave囉

依條友痴線.....快到
落樓梯連續舉槍原來會落快D

睇漏左以為係hardcore
不過都好勁

係 唔save唔用噴霧

笑死我
6成半人打中自己

點打中自己?

喺掣以外嘅位置就會中自己

你地班友無人性

最後打追跡者果度咪成堆暴君屍體
睇翻現場環境應該係堆暴君同U記傭兵攬炒，但原因不明
但我有印象outbreak 2有係其他地方放暴君

佢好似唔比你用 無限子彈武器 所以我用修改器整無限彈
其野野正常玩
但跑圖都跑到熟
裡關我未試

我要帶光頭佬返大堂跑圈架嘛阻住哂

你 search biohazard 2 drama cd
以前中文版已經係56k年代睇

我就係果6成半人

“Uniform of not. You do not hesitate”

Or*

豆腐同第四人要破哂裡2角定破一邊就得

所以先會出現mr.x追逐情景？

果陣上網有睇
班孤兒好慘
好記得死淨一個逃離Raccoon city暈咗
結果轉頭畀人車返入Raccoon City

巴打玩PS4?

我2個版本都買左
但都係玩曬pc
ps4 好難瞄 得閒無野做 再開返黎玩

S+有咩獎勵武器 真係要s+ 先有格林機槍？

我上面張圖 寫獎勵 s 就有 我諗真係唔洗s+

修改器測試 硬派S+ 只有無限MP5
改左名叫LE5

o個個獎勵係模型,應該唔係game入面o既武器
我hardcore S都冇RPG

應該係呢個

咁可能真係要s+ 我了解錯 sor

咩難度 save幾多次?

Infinite Samurai Edge Pistol Ammo: Beat Standard Difficulty with S-Rank. The time requirement is 3:30:00 for Leon A / Claire A & 3:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite LE 5 Submachine Gun Ammo: Beat Hardcore Difficulty with S-Rank. The time requirement is 2:30:00 for Leon A / Claire A & 2:00:00 for Leon B / Claire B.

Infinite Combat Knife: Find All 15 Mr. Raccoons. See Collectible Locations Guide.

Infinite ATM-4 Rocket Launcher: Beat Leon’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00. To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

Infinite Minigun: Beat Claire’s story on Hardcore with S+ Rank (doesn’t matter if A or B scenario, either will unlock it). The time requirement is 2:00:00. To get S+ you are not allowed to use any infinite ammo weapons as they void S+ and restrict you to normal “S” rank! So you must play without using any of the above infinite ammo weapons, just leave them in the item box. Furthermore, there are reports that you can only make up to 3 manual saves for S+. If you make 4 manual saves it turns into S rank.

因為我係跟 前一個post 呢後野黎做

s+,先有格林機槍/RPG

LEON rpg
Claire 格林機槍

marvin係邊個

hardcore 0次（修改器功能）
未改時間同Save次數 2個鐘58分 22次sav
只有A...要求非常苛刻

警察黑人副隊長
一開頭拉你出閘果個

開頭個 救你卡係閘門個nigga

佢都變咗喪屍 仲唔拿拿聲ko咩

我扭走咗
轉個頭返嚟已經唔見佢
去到裡關先見到佢
不過當時即刻射死佢

剩係射斷腳點計，我臨去實驗室前返去佢仲係地爬緊

但其實s+ 係咪只要兩個半鐘前 爆到機 只要無save過 無用無限彈就ok? 因為我見有d過左2個鐘都s+到 我唔係好清楚佢d標準

我都係跟上面段英文標準去過

好 唔該曬你先

2個鐘內
3次Save
做的到嘅人應該唔多

包括我在內 我用左修改器輔助
如果要唔靠佢
我諗要好快手 不過表關跑圖 我都叫熟左
裡關好似有變到 我仲要熟習

有得SET

第一次玩 已經即刻SET左禁B係跑

PC版有修改器都算 PS4版嘅朋友應該會打到屌曬鬼

Hardcore
表關 2個半鐘內就S
𥚃關 2個鐘 就S
3次save 無用無限武器就有S+
S就攞機槍
Leon S+就火箭炮
Claire S+就mini

等巴打開台表演

所以PS4 版玩家 真係好勁

睇地區同整理道具都會計遊戲時間，
係得過場畫面唔計。

CG好似都會計

continue都會 所以死左要番標題畫面 load save
新修改器已經可以改時間同save到0

啱啱自己試完，唔計

重玩啦

其實我想有片參考下 好似打緊dead space 2 hardcore 計時mode咁 仆街

邊到有 我揾下先

speedrun youtube好多呀

不過有得skip都skip 晒時間

3dm

pause game都計?

隨機性比舊版高 你睇住片黎打 人地衝得嘅位 你照做可能會中招

拎左無限手槍2周目用唔用到？
係咪拎左先打2周好d?

start停唔計 睇地圖計

用左冇S+
不過由於太難 除左少數變態佬之外大家攞S+應該都用修改器

笑死，一成人嘅死因係畀起重機撞爆

玩ps4拎到S+既玩家真心癲

佢唔放寬限制應該成世都攞唔到

挑戰緊Normal S+

Normal S+好易啫 有自動save 同埋3個半鐘就得

我挑戰唔save 唔補血

打g2之前可以卡位 佢抓你唔到

想問下邊啲零件合完會幫手回滿彈?

想問下出面仲有無 包士特別武器既限量版賣？

加彈匣嗰啲，你原本都要滿彈

Claire表係邊度有得換返舊bio件衫

咁兩個半鐘前 爆機 3次save 無用無限武器咁得唔得 如果多10-20分鐘差好遠

你要爆咗一次表關先有得換

玩完一周目就可以係服裝到換

冇得丁腳

呢件好撚正 有事業線 有腿

我記得打完唔知邊關可以換得底衫 仲見到bra帶

落Lab比咗件外套sherry

影張圖睇下

日本仔S+ HARDCORE PS4

唔計，佢右上有時間睇

我打完Claire一周目
之後我應該揀新遊戲玩LEON線定揀二周目LEON線?

Ada 除左眼鏡正撚到

二周目leon線

點解唔出連線啊

有撚出咩

點解要出

冇腳睇

點出 出同豆腐一齊玩模式?

我以為禁2週目以為玩CLAIRE既表故事依家
變左玩左表LEON裹CLAIRE WTF?

喂咪啦, 本身game content 已經好夠
有COOP 一定不輪不類

濛到咁

2周目緊係裏關

笑左
全部係刀仔
咩玩法

咁我玩完LEON禁2週目佢又唔比我玩LEON得CLAIRE.................

你未玩claire 表咪無leon 裡線

有coop 嘅應該可以屈返mr x 轉頭

我依家玩左裹CLAIRE又可以玩裹LEON

Claire A最後打G掃晒火神+12粒流酸+120飛輕機+一排強化電槍先瞓低

到底佢係計血量定計時間架？

最後6個鐘多啲啲完成，得B

我都唔想嫁 走唔切有咩計

好似儲存次數先係重點 標準表關LEON 2小時07分 0儲存都有S+

我係個2%

點解我玩果陣PS4風扇聲咁鬼大?
係隻game問題定我部ps4問題?

5即使當動作game玩都唔差
6睇一次劇情算 唔玩都無乜損失

我係上面冇望果2%
跟住我都係呢個既10%

對上一隻有coop嘅係唔係6？其實coop幾正 但會無咁恐怖

我解圖書館果到卡左 又俾mr.x追緊 真係玩到個人好緊張

Mr A二世

有冇爆左機手足可以講下
係原本果支手槍加哂槍托之類勁d
定係deluxe版wester果類支手槍勁d?

我ps4

有冇巴打記得相中呢兩個位置喺邊

deluxe SKIN黎嫁咋喎

Cap人哋YouTube咋

係PC玩
點先可以慢行到

唔撚係掛?
唔係有幾支獨立手槍，全部都係skin黎???

不如巴打你都試吓

你Upgrade支手槍仲好啦

已經打完第4生還者，11:27打完，諗住解完S先打

stars office, 記者室

最煩係嘔唔返果15發子彈出黎，變相要用埋果15粒子彈，食多我一格位
好啦收到

係計你有幾多粒彈

要用盡曬你成倉野左右

未攞槍托可以用住deluxe 果把先

倉好似仲有, 但身上果D真係清晒

屌你老味停車站出閘開始到市長個女
Mr x係咪痴線
好撚貼

我用刀狂片𠝹到佢成身刀痕

我本身想打閉隻腳就算 但係諗到Mr X會追出嚟一野爆佢頭

有冇bio故事link

有冇人都係好似我咁 卡左係度門前面 入唔到去

邊度?SAVE ROOM?

D LICKER 都要射兩槍麥林先死
CLAIRE 有燃燒彈真係易D

係咁睇d 無謂野, 玩左一個鐘先攞第一條鎖匙

就係啱啱攞到先問
咩連射3發彈好似幾勁咁

想體驗完整故事係咪要由bio 0 玩起

唔係呀 個劇情去到open the door 果間房到
同埋個女厠我都入唔到

係呀可以1MISS就MISS3粒彈

講講下 記得架直升機係追蹤者射爆。 生化2已經著晒火要搵水救火。 前後腳。jill行得快小小。

3連要遇到MrX之後先攞到 唔知密碼既話

藍眼白龍？

你玩ps4定pc

唔係

架直升機係比個on9警察 射死個 駕駛員
再撞落去

但係remake冇咗呢幕

Pc啊

我都好想知

我仲有3個鐘27分鐘可以攞s

二周目咁快出暴君係咪想迫死我呀

係車尾箱果個位bor，密碼?

MR X 在爬樓梯的時候，我用槍瘋狂掃射
他就在樓梯上蹲下來
就卡住了
換場景也不追了
我就在樓梯一直上下 他都不理我
只好趕緊把該撿的撿一撿逃命了

有無巴打試過

車尾唔係槍托咩
唔係好記得 可能撈亂咗

harcore難到仆街 一隻屍可以射底兩次仲起到身....

槍托好似就係3發彈

normal 都係啦

我玩嗰陣都嚇親

無彈夾cap 開唔到三發

今晚冇時間玩 去到ada

係咪爆牆出黎個到

入完Stars間房出嚟再行前少少就遇到佢

真係好正

無雙開始

未試
係落停車場前已經拎到一個彈夾啦
咁應該出到3發彈?

痴線HARDCORE 打G1 打成6分鐘

條血會唔會長過頭

係, 有彈夾加尾托就開到三飛

就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊
另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

我唔係好明?

咁可以同wesker槍講88

表裡劇情 其實有無大分別

國王同皇后粒棋邊到搵

其實唔去開個對門係咪無事

唔同角色嘅話有四成遊戲流程有分別，但係劇情好大分別

物資倉庫，去嗰度有3隻G幼體，痴線

三連發 其實雞肋

隻GAME最大問題係唔夠子彈

迫人玩埋另外個既表裡 又要受拆磨好痛苦

要點先過到去

1-5都有玩但一開波揀hardcore都覺得好難

大家鍾意舊地圖定新新圖

其實唔使，玩一次表裏就睇到真結局，另外嗰兩次係畀你睇多啲story

飄移境界

最後一隻boss三連發射弱點好爽

走啦仲望

咁計既話咁點打mr.x

其實係既，有時射d屍個頭等佢有細硬直再走路都得，一粒子彈攪掂

食防毒衝埋去硬食佢口爆

今次𥚃關個研究所結構冇乜分別

舊版𥚃關研究所流程比表關長 場景更多

Rebecca

去嗰次扭算，返嚟如果擋路就火槍燒，大約100火一隻

Ada 好正

1分鐘ko G3

玩clarie就算入去階磚房 mrx就會照沖入黎

去左拎皇后同國王
要點離開個倉庫 佢開閘要棋

我食定藍色草藥，唔會中毒，任佢捉住我嘔，嘔完我又繼續行

自膠 問完即刻走到

行嚟行去就出到

咁先有求生感
考驗到玩家管理資源嘅能力
第五、六代俾舊玩家批評
就係子彈太多
如果想玩無雙
攞咗無限子彈或者無限火箭炮先得
但其實攞完都係爽一爽就算
要玩爽快殺敵大把其他Game仲好玩

依家好想佢用返呢個風格重製第三集
今集Mr.X只係慢慢行都嚇到標屎
第三集出追跡者
又跑又識揸武器
刺激十倍

囉完無限手槍自信滿滿去挑戰hardcore

結果俾第一隻撞門入既警察喪屍連續兩野咬撚死

應該先斷腳再慢慢射頭先係

隻GAME 鼓勵人射腳都係咁意思
今代D C 個頭個個超合金做

今次 d子彈真係好撚少
我玩easy mode d子彈次次都得返30~40粒
如果玩normal或hard咪...

其實差唔多，hardcore射失一發子彈慘過，你唔下下射同要害你未必夠彈打boss。

殺喪屍有野執個設定真係好撚ON9

睇kendo同佢個女嗰幕睇到喊

打隻BOSS都成6分鐘

就咁睇G1 好似最麻煩

老闆最後點

本身Biohazard就係玩資源管理，但係殺怪有嘢攞就好似冇懲罰咁

會唔會受傷？

LEON線爆咗都唔個密林響邊
有冇巴打提點下

講表裡互動性都係舊版好啲，
有啲位明顯帶出表早過裡，
今集好似無呢個概念。

STAR office 呀

S.T.A.R.S間房有度門鎖咗，就喺嗰度

其實唔用Magnum點爆機?

唔會

我玩L表C裏，似係Leon快過Claire落下水道，但係Claire快過Leon落Lab同走佬

USB? 唔知去邊搵
執咗十幾廿飛密林子彈冇得用

炸直升機

男女主 嘈交

無晒

石像到拎紅寶石,用搞搞棍開鐵閘之後落地下可以開門拎一個盒(要sprade key開). 再將石放入個盒入面就有STARS章, 個章可以變USB放入STARS office部PC入面就拎到.
P.S. 個USB仲有另一個用途,拎完magnum記得拎返

邊度搵

圖書館執書去美術室換權枚拆做寶石，
拎梅花匙後，二樓東翼開閘，經樓梯落一樓，證人房拎盒，
兩者合埋變警章，變形做usb去stars房用電腦開閘拎，
記住拎返usb﹐下水道後期可以返警局用三幣開個位，嗰度可用警章拎麥林部件。

爆機嗰陣
冇晒散彈
手槍有120粒以上
火槍300左右

ps: 難度Normal

另一個用途係改裝麥林既部件

同樣係重要野黎

speed run啲人真係唔拎

Leon線下水道先開到「3」制？

就咁睇都刪減左好多劇情
見到有個位sherry 同 claire 見到 mr x 但係依家無左

玩speed run既人對住獵食者既時候會繼續跑?

證人房係要落咗停車場之後先有定未落就有?

Claire 都拎到

Claire B speedrun

全程只用兩枝手槍，榴彈炮同火神

另外兩把野根本廢既

我玩c表
停車場之後先有

想知hardcore mode係唔係唔應該殺小怪，開咗幾廿飛都殺唔死

最神奇係個警察超近距離Zombie射唔死，但係可以打飛機顏射直升機機師

基本上係當佢路人甲 除非太阻掟先收拾佢

借問聲獎勵係咪得把無限機槍?

係認人房先啱(唔知係咪咁叫)
喺一樓地圖右上角，要由二樓閘落去

smg黎

細心D留意下 D制係曬警察局到 利用你個D KEY開門

聽說hardcore S+ 先有無限火箭炮同無限火神

我玩c表 未去鐘樓之前已經拎曬2同3
好好奇你地係咪一樣

是真實 不是聽說
leon 線 火箭炮
clarie 火神炮
我今日下午羅
2小時內 硬派 SAVE 3內

你真係癲

今集機廢咩？以前係獵殺者剋星

追跡者射爆個架撞左埋醫院個邊既鐘樓，之後jill 打完追跡者就中毒閪迷，先到bio2開始

射24飛就要再上彈 唔夠爽

岩岩落下水道，見到佢係上層行過，加快腳步行，之後sherry 比水沖走左

有冇人同我一樣 d無用物品、鎖匙唔捨得掉
一定要放晒入箱先安落

個人覺得 論劇情計 舊版完善D

呢一版就個遊戲恐怖D

有冇浣熊市個地圖？想知2、3集啲場境距離遠唔遠

speed run licker你殺唔殺? 好煩

其實係咪有緊急回避咁上下o既野,有時俾喪屍撲中唔洗用道具都FING得開

s對我都難 s左再算

留個名先

第一次玩個陣會 之後因為要沖時間 無時間返倉 直接丟

正常c表要攞s最快要幾快可以逃離警局？ 我而家47分鐘去sherry俾人捉走

我又燒又電 電到了佢內臟都出埋

成日掛機掛到9個鐘先完一周目

要揾到菲林睇HIDING PLACE先開到，STAR OFFICE老細房張檯個櫃筒，有個木盒同埋REBECCA菲林

Youtube 有條片，夾硬將佢分屍拖入下層電梯想帶佢離開個市
，架電梯一落，成條屍會消失

你講到好似鬼故咁

個大舊衰真係好撚煩

你個名

好撚大壓力

巴打仲有野想問 我想問下急救噴霧 係咪比用？ 依家暫時挨到去局長室度 岩岩save第一次 好驚用左急救噴霧拎唔到s+

除左licker G幼體
其他殺哂先方便
好似圖書館 鐘樓外面走廊 武器室
如果有Mr X同licker在場
實俾喪屍累死

槍槍射頭 10粒子彈都夠殺一隻

睇位，有信心慢行到就慢行，慢行唔到嘅位就兩飛火炎彈

Leon都係，走唔到就shotgun佢

幾正wor當故事睇
最鍾意睇bio D文件講述病毒爆發初期既奇怪事件

點解我玩完leon正常mode都未拎過密林
有廿幾粒密林彈係箱

咁即係你行漏左
用梅花KEY係東邊一樓有查案房, 會拎到個盒
用紅寶石開會有個USB
返去2樓STARS就會開到電腦開門
咁就有密林

原來好多人都會miss 密林

係刪減左好多劇情 尤其中後段

我想問下
PC點樣可以慢行

屌 我有盒有紅寶石放左落箱miss左冇理

新世界紀錄

屌，條友真係cls

我都有睇
好彩嘅話用佢嘅方法可以一戰hardcore

個半鐘終於出咗警局 機會渺茫

一路睇一路笑

其實ps4點校光d,我set極都好暗

claire表 玩到岩岩落左纜車
玩咁耐榴彈炮射左一炮咁大把
重有幾多隻boss我要打

啱啱打到淋熄架直升機 突然走隻面具男出黎吊我尾
應該點對付佢 淆淆地
依家匿埋咗喺局長辦公室

就爆啦

無，走佬扭波

有無資深玩家講下佢刪減左咩劇情 想了解多d bio故事

1.裡關一上平台會有警察誤射直升機情節，導致撞機，救火後雨傘直升機掉謎之敵人落嚟
2.Leon claire會喺stars room或附近通道相遇
3.c表會claire托Leon抱被植入胚胎嘅sherry入列車
4.表關ada跌落街，裡關ada食謎之敵人一拳後kiss leon後詐死
5.ada係被g打傷而非被雜物吉傷
6.claire前往孤兒院舊版係無，但其路徑係舊版場景
7.槍店老闆於表前開頭出現，並被秒殺，可以拎佢枝散彈/弩
8.表關打g幼，g2,g4﹐裡關打g1,g3,謎之敵人正體，g5﹐入下水道前一刻才有首輪boss戰。
9.claire舊版武器係手槍，弩，榴彈，機槍及包係揀其中一人拎。
10.ben係第二次接觸時才死於g手上
11.馬文於表關係傾完計自閉，於落停車場前異變

歡迎補充。

有無人覺得今次重製版表裏劇情bug位仲多過舊版？

兩邊都做埋同一樣野但係又有野唔同左
仲有都唔知邊個先邊個後

佢好煩 喺圖書館唔肯走
想入去移啲書櫃都唔得

因為我諗果間房行唔行都得，而且比Mr.x條粉腸係咁追，會迫左你行主線。
本身我都諗緊行唔行果邊睇下 好彩有行

你入去引佢走 引到落樓下打字機 跟住直跑番圖書館
我當初都係咁做

一睇就知啲道具要用鬼哂
keep住都覺得唔舒服啦下話

受夠啲屍打頭咋死，打斷腳開門都陰鳩我
唯有斷晒四支先平熄到少少我嘅怒火
等佢地咬都難咬

終於去到鐘樓 同佢兜咗好耐
點知返去時又喺大廳見到佢 煩到...

好多人話打機speed run好辛苦，但bio2re唔speed run俾mr x追仲辛苦

暫時去到打g2 save左兩次到 無用無限彈 我見個日本仔 2個鐘19分鐘都s+到 hardcore mode 希望真係得 已經同佢d時間一模一樣 仲要快佢五分鐘

聽日再戰

屌 我都係 射極都唔死 好撚驚

好似表裡要求唔同
表係2:30
裡係2:00

唔知有無記錯

點解我開stars room係衝鋒槍既？

我表關

因為你用claire

日版z version都唔係最血腥版 伏了

下,歐美先係? 有乜分別?

屌去到鐘樓上層放完齒輪之後點？

冇爆腸冇爆內臟 爆頭都冇

屌佢老母追撚到幾時呀仆街 好撚驚呀

放完大齒輪 佢會開條樓梯
之後攞返個大齒輪
上去換走個細齒輪
再落返樓下放個細齒輪

thanks bro 過左了

隻g一下秒左隻野 終於無野追

啱啱打到要去孤兒院救sherry.
之前漏咗秘道用stars章拎果件裝 想問下有無方法返去？

而家個ada真係好正
諗起佢第一集而家做左john個未婚妻
一定比人開發哂

打裡關好撚痛苦，一開始俾Mr.X追到落尾

定佢係拎左9v電先追，係既話我搜哂間館先拎

同問

係咪指用完USB 變返警章用去換裝個件？

係既話下水道 有道門要鎖匙

開左佢 推開個櫃 後面係電梯 可以返去換

屌, 以為hardcore S完表Leon無野難到我,點知打裡Claire都係緊張到標屎
死o靚妹仲要驚死我唔夠位渣兩把手槍, 合埋做雙槍丫笨

巴打我卡左係下水道 要拎哂6隻棋？

要 開鋼閘用

巴打們係咪已經無雙緊/搵mrx報牛

說好的cctv mode呢

去stars房拎密林
然後第一次打G之前樓梯落到最底拎配件

用咩修改器 專用定gm9?

唔好浪費子彈係mr. X到

我都係個到死左幾次

舊版 表裡d boss唔同

表g2, g3.5&g4
裡g1, g3, g5

去研究所都有d唔同

remake 一樣咁濟

以前好似裡關長好多 多好多搵

有幾多人知道DLC個Elza Walker係咩來頭?

Bio 1.5

搵唔到下水道卷菲林

其實佢咩位出 跑太快冇留意
係解完三個章落密室掉轉頭save先見到佢腳影

有冇人發現Mr X 推到你碌果招係會扣血 但扣到盡再食都唔會整死你

個post好似24小時都推緊咁

個john應該吹出嚟

就見到暴君
暴君會追到去邊度
好淆底

淨修改子彈無限

真有其人 Annette識佢

只係新版冇交代

屌你新版個局長
成副衰11既相

想問停車場條車匙用係邊架車到？同埋咩黎？
出去要扭狗如果唔重要唔拎算

去停車場用 停車場範圍內

檢查匙背面然後禁掣

其中一部警車既尾箱可以開

男唔記得有乜 女就有支普通手槍

入面其中一部警車個車牌有字

引佢去大廳下層，然後衝返去圖書館就夠時間

槍托
幫枝手槍3連發用
其實拎完車匙去左開車尾箱先再開電就唔會有呢個問題
我就係咁做

女特務出賣肉體換情報係常識吧

John? bio6?

真有其人
第一代實驗室電腦login係john, 密碼係ada
佢對ada一定好好

追到你還清筆數為止

用麥林射撚停佢

如果當年無 racoon city事件

ada而家幾多歲

1998年26歲
而家係46歲以上嘅阿嬋

全靠weaker 幫佢keep 住年輕
Jill 都涷哂齡

所以唔怪得7要開新角色⋯

舊人都已經變阿叔阿嬋喇

ada可否不要老

第一次玩，去到搵電子零件
得返6飛子彈，果幾隻狗追左我9條街
返警局d怪又復活
D怪打頭最少要3飛先死
好大壓力

生化個舊野係離體 定值入

可以兜強化過

再唔係等ada 一齊開車閘個時先拎都得

生5

打final boss hardcore

得返一個三色

三個藍草

點搞

2019應該4到尾

最想知carlos去左邊

木板封邊到最有效率

仲有billy 好撚型 想佢出返

可惜我已經開左電

這些機會

點keep?日日餵精?

反而男人50仲可以好型 d James Bond

蛋白質好重要

Btw 打錯wesker 自

我自己黑房出面 同埋接待處到指揮室果幾個位

希望有佢地出現返啦
唔係浪費晒
係咁出Chris..
如果bio7結局係出Carlos 都好過出個金毛Chris

話說jill條仔咁多集都冇出現過

我都覺得西office 成個範圍d 屍真係封一封同清清佢好

Mr X + Licker + 屍

黑房旁最值
東翼辦公室，認人房前通道，東翼員工宿舍旁通道都可以封下

日日顏射做facial 護膚

你講Carlos?
其實佢仲有好多迷團未解
又係under umbrella 根本大把故事講
Billy 又係 軍方背景

唔好意思，剛打到救完ada
依家搭纜車走
請問仲有幾耐爆機？
有過左70%主線嗎？

因唔想被透劇，唔敢上網望
thx

過70

睇完leon a一個鐘08分 speed run
我用個半鐘玩嘅地方 人地用6分鐘玩完

3原本個故事短 如果remake3應該會加長carlos條線

認人房走廊就算不幸爆左入黎 我搜刮完出黎佢會好乖咁行左去兩個房門之間 直行出去就冇事

打埋實驗室就完

尋日打爆左leon claire表關 要放假先得閒玩
希望之後出 3 remake
Jill

淨20%
你當差館50 下水道30

高清tube top + 迷你裙

今集都有d 位被野打傷左會露出
試想似Jill 件上身

SPEEDRUN嗎

今集好似冇左大蜘蛛

有無人覺得CLAIRE裡易過LEON表....

搵我...

darkside chronicles

可能Carlos呢主角出黎後冇乜 noise

所以都放棄唔再發展落去

硏究所已是最後場景

感謝幾位巴打

諗住好似Leon Ada; Jill Carlos

我玩leon無save 去到下水道比隻大鱷咁既野咬死
呆左幾分鐘然後落街跑步冷靜下

你如果唔係玩hardcore可以繼續 佢冇savepoint即使你冇save 條大鱷 左右左就過到

左右左

堅 咩難度都左右左 除左初見比佢咬幾獲試位外基本唔會死

佢頭先已經去到1個鐘02分
我估佢遲D可以1個鐘內打完

第二下r痕 撳慢左

佢咬完第二下要即刻扭了

條鎖匙響倉庫度拎
你會順便拎埋兩粒棋
跟住去番員工休息室開門就會搵到個櫃

無玩 但係見到人直播玩hardcore好肉好難玩

我想知佢點manage item
認清有咩必執去容錯/備戰好重要
或者佢技術已經去到無傷既階段

有無LINK睇
我想學下點扭怪...

如果跟佢咁打法去打HARDCORE
子彈夠唔夠打死王呢

佢有一部份怪冇扭, 直接用火箭炮射

我睇人地speedrun嘅gameplay好多keyitem都唔駛拎
e. g:權杖 usb 膠粒 等等

youtube leon a speedrun

哦!!!係咪尋日你地放果條直播LINK

唔攞槍最後點打boss

THX

想睇冇用隱藏武器 speed run hardcore

我睇個鬼佬係用 散彈 手槍 同火槍完場

有段唔係speed run不過hardcore無傷無隱藏武器

因為佢唔拎麥林

佢放完C4個度,唔係平時企係個櫃度等拉番起個櫃
係搵到門頂住個櫃唔俾佢跌,完全估佢唔到

其實G幼體都幾易避

佢吐G細怪可以係佢殘廢右手直行
或者等佢揮左手2下又可以直行過

我未試過Leon hardcore 條血係咪同Claire 一樣玩法

其實唔難我就係成功既例子我尋日打LEON表果陣無拎到密林
然後全程用散彈同手槍加火槍
基本上只係用手槍同散彈

如果唔拎麥林可以大約慳到幾多分鐘

呢個日本人S+LEON,拎到無限火箭炮

我唔係SPEED RUN黎
我係完全唔記得左拎
然後又慣得行所以直接用散彈加手槍打...

唔該哂 可以參巧一下

終於有同好 可能係生化最型棍既男角 佢同rebecca又出奇咁夾..

想問返之前有今話要拎S+ 要拎左S 先
想問下呢個apply to 同一scenario 定任何scenario

唔洗拎S先
不過我第一次玩拎B
第二次拎A
之後系統有提示開左S+要素

所以可能要拎到A先開放S+

我得s同b

成個市其實好多嘢講 不過當年好似趕出貨先咁短
好彩就有因為短所以冇冷場好刺激

尋晚見鬼佬已經1:04:xx

睇片即係hardcore s同s+既分別就係save次數？

刀仔殺G1好快

同埋用無限武器已經無S+

岩岩睇,原來佢試左無傷刀仔打HARDCORE既G1

用散彈都要用十幾粒
刀仔淨係要2把

痴線 1分鐘都唔洗，今晚試下先。

Carlos只係外判傭兵，連比人送頭都唔知點會知U記喲野
八成著住U記背心既傭兵都只係送去保護U記人員既打手
同Hunk依喲正式員工差好遠

我玩leon裏1:3x都未去到鐘樓

無限火箭炮係咪一定要HARDCORE S+先有，NORMAL S+都無？
NORMAL 有嘅話靠AUTOSAVE磨難席應該可以達成。

一定要HARDCORE

NORMAL狗衝一次到最尾BOSS SAVE死一次, 再轉難度(唔知有冇得轉HARDCORE)咁得唔得呢

speedrun條友 1:02:40

我見GAME入個成就仲難過白金
我想知如果要拎無限彈或者無限刀
喺咪EASY難度 拎S都無問題?
打完LEON HARDCORE 表關 先拎個C RANK 仲要用咗7個鐘
依家開始打CLAIRE HARDCORE 表關
諗住完埋CLAIRE表關 裡關就玩番STANDARD 或 EASY 拎S
之後就要打HARDCORE S RANKS
如果無無限彈或刀 真係好難打S RANKS 喺 HARDCORE
其實有冇神人HARDCORE S+ RANKS 又無無限彈刀 0 SAVE 過
我見人地SPEEDRUN 都係STANDARD
利申: HARDCORE 真係難玩到HIHI

好癲，佢打MR X果度睇到跪左係度....

但其實佢本人又覺得慢咗

係 佢同隊長完全唔知咩事
隊長同carlos咁型 又有正義感
所以我一直都覺得carlos好憎umbrella
希望佢會join bio7個blue umbrella

反觀我自己打一個鐘連警局都未走完...

其實如果救機嗰個係Carlos唔係Chris個觀感會好唔少

只有轉易

唔洗
見個fd玩第一次B，睇完d speedrun片重玩多次已經S+

嘆為觀止
想睇下有冇刀仔片Mr T 高度上好難拿捏

我一直都覺得bio3個隊傭兵team好有魅力
隊長同追蹤者同歸於盡
Carlos拎vaccine救Jill
白頭佬又可以全身而退
如果出remake 肯定有DLC

白頭佬只有你唔用火箭炮射佢先可以全身而退喎

白頭佬唔係跳玻璃死左咩

入污水廠時，揀行上層佢會畀怪殺死，
揀行下層佢會揸直升機射你，你可以射爆佢部直升機或等佢走。

如果佢想表達故事兩者暗中交錯
裡關有d位就唔應該重複 可能停車場 三塊牌個d一早開左 但係另外有劇情/被block 要另尋新路

我想問hard用黎SAVE果D油墨點先有,未開始打做定功課先

應該會同其他物品一樣，係地圖度隨機出.....
起碼舊版一路都係咁...

裡關女角易玩D..

其實枝手槍係咪有𣈴準鏡
之前YouTube睇片好似見過，不過唔知有冇記錯
但上網睇點拎配件又冇寫

clarie 有支有紅外線

表關都係CLAIRE易玩啲，

總體而言克雷爾線比里昂線更簡單，主要體現在後續流程上以及各自的武器，先從武器開始評論，以獲取的地點相對應，里昂的霰彈槍顯然不如克雷爾的榴彈好用，同樣對舔食者里昂需要4發+手槍補槍才能擊殺，而克雷爾只需要火焰榴彈直接命中一發+手槍補槍(偶爾能直接殺死)，不過克雷爾並不能直接合成火焰彈而是以效果較差的硫酸彈代之，對玩家的包裹規劃能力要求更高。里昂的手槍改滿以後比克雷爾的手槍強，但克雷爾的辦公室武器微沖配合手槍能非常有效地癱瘓喪屍的戰鬥力，里昂的麥林雖然在BOSS戰中好用但在流程中基本捨不得使用珍貴的麥林子彈，也就麥林最大的優勢應該在於G2，不過克雷爾只要改好初始手槍並收集足夠的強化彈藥的話打G2也不算太難。最後里昂的噴火器在實驗室區域對植物僵屍非常有用不過克雷爾的電擊槍是G幼體殺手，兩者算是各有千秋。

同樣里昂的難度還體現在關卡流程上，車庫裡最大的難題狗(里昂)和舔食者(克雷爾)還能算半斤八兩，但回到警局以後里昂主要在警局的外翼活動，導致對封板位置的選擇要求非常高，同時審訊室也只能在觸發暴君以後開啟(並且暴君必然在出門的時候襲擊)，去取千斤頂的門也在外側走廊(會刷舔食者)，其難度不言而喻，雖然在下水道里昂基本上只需要躲一個鱷魚但克雷爾去孤兒院路線上的狗可以很輕鬆地用微沖處理(簡直是為狗量身定制的剋星武器)……最後個人認為G4比暴君簡單很多，暴君不僅更加靈活而且時不時有落石掉下來限制走位元，需要勾引暴君攻擊砸掉石頭否則場地會變得非常狹小。

來源：

威力上有無分別？
SPEEDRUN啲人又係懶得去拎。

咩叫微沖？

微型沖鋒槍，即係用USB拎嘅輕機槍

把uzi 個彈匣好dum春

Clarie技手槍可以改到做麥格隆咁 打頭一下爆
勁到痴線

認同 密林太少飛 勁都無用
榴彈射boss 同利卡都好有效

啪啪啪啪啪果支?

白頭佬份report 去到umbrella
所以應該無死

殘體注意

有冇1:02 speedrun條link

算你好彩我咁啱開緊...

執
通常打字機隔離有1,2個

果支有得改嫁咩....
.45果支呀嘛...

唔係 我係講緊clarie一開始個隻
佢改裝之後可以射特別彈 又係5飛

點解標準難度好似玩緊hard 咁，打到中後段子彈極快用完
咩玩法？

我仲以為西部牛仔果支...

黎明係難D...

因為5飛 所以都係啪啪啪啪啪
打g2兩槍佢跪底

我尋晚開始玩CLAIRE裡
剩係用西部啪啪啪啪啪果支.....
CLAIRE裡出得好少9MM

3代有好多暴君屍體 唔知咩人殺

我跟住攻略玩攞咗車尾箱嗰把之後就無再用過左輪

以前明明表關冇mr x

Loop緊mrx theme

後面有個強化 組件可以強化左輪， 好鬼勁

車尾箱果把好勁...
我用黎打喪屍打落去啪啪聲我都即刻換左...

返去睇

同場仲有堆傭兵屍體，應該都係攬炒居多
暴君實力其實唔算等別勁

其實都好多人都係raccoon city走到出黎

hunk有冇下文

想問一下係咪要炸開咗個C4先可以攞到USB?

陰公...第一次玩BIO2...玩咗2個幾鐘重喺警局度吊吊揈...點解啲人可以5個鐘爆機...

我未解三個章已經出 入STARS房拎完電池出嚟就遇到

爆頭係隨機定點，打晒成排彈落個頭，轉頭又起身

好似得文件提過下
應該撈到同Leon差唔多人工高

被爆炸搞到暴走，
暴君原型係有爪

G

G一下就打撚死暴君

c4係拎幣
usb係寶石(拎書去美術室換) +盒(一樓右上啲房，返警局後先入到)

琴日睇台仔直播
佢好似玩C二周目 normal
係咪姐係C裡
見到佢玩到救左雪莉同埋同里昂搭火車出左去
係咪即係爆機ending?
C表係咪講緊C未救雪莉前的鋪排？
利申無玩過，純想知咩係表裡關

一個故仔係由男表女裡/女表男裡組成，
表行得比裡快少少。

已經好咗好多 以前連下一步要做咩同去邊嘅提示都冇

yes﹐輪解謎應該1代最煩，間大屋有幾種行法，
二代好啲，三代唔使點諗，之後直程點埋條路畀你。

唔係冇，而係唔識睇姐

係一個鐘多d爆

最難應該係1同vc vc幅圖大到

打tyrant舊落石真係幾煩，唔爆又阻住你走位，但如果無閃光彈或者grenade 又要靠佢黎救命擋tyrant 招必殺技

Hardcore speedrun

去孤兒院我一隻狗都冇打 , 衝去球場, 執完兩件野就衝上巴士 , 執埋個手榴彈 , 扭過隻屍要衝入孤兒院 , 不過唔知有冇執少D野

玩落覺得其實 Claire 都好撚正

Sherry

CV最印像深刻..係唔SAVE玩到最後放波俾部機壓扁

終於有，等左好耐

榴彈炮打 G 好似成日都打唔爆 d 眼咁

架巴士咁窄，究竟點做到

呢個我應該就到 無睇攻略唔敢speedrun

我都覺，不過支嘢打其他異種bow好好用

我都試過

我都係

執完手榴彈 , 用手槍打一下隻屍個頭先 , 之後即刻係佢旁邊跑落車

開一槍打頭
條屍硬直
係身邊行過

或者直接用 衝鋒槍射疾佢都得

係雪地玩狙我都卡勁耐

我試過不過fail，仲蝕咗把刀俾佢

已經好多位啲喪屍同X唔會入
鐘樓房係其一
stars office都唔會 可以慢慢拎麥林/SMG

試過，到而家都唔知部機幾時壓落嚟

我都係無打過狗/無比狗打過
上巴士直接射頭走人
邊跑邊睇地圖 岩方向就左右左跑 好易打
（開閘個下比x打 嚇死我 ）

今晚決定跟片挑戰HARDCORE拎S+...
G1用刀仔打

如果我真係好有錢，會搵個深郊起間一代嘅大屋做別墅

打爆晒啲浣熊先生有無獎勵？定係得獎盃？

再投資埋錢攪生化武器

無限刀

拎幣ONLY?
寶石我拎咗~盒喺咩?係咪要拎埋個幣開咗地下通道先拎到?
(咁我放低條寶石先 )

搵班女COSPLAY晒BIO啲女角開PARTY先

未開學
瘋狂打機

你去完停車場返警局，順住路會拎到梅花/心形匙，
於是到二樓右上方(CLAIRE出署長房就係/LEON要用手搖絞開閘)，
有條樓梯落返一樓，用新匙開其中一間房，就會搵到盒。

既然係一代,要COS埋LISA

開hardcore睇下過唔過去

唔係流酸彈打BOW好d咩？
點解獵食者用火炎反而好d?

啱啱開咗

點知 只知火炎彈打植物人同獵食者爽爆 但打G同屎冇咩分別

因為獵食者(利卡)唔係BOW，獵殺者(1、3、CV嗰啲)先係，
獵食者係由喪屍變成。

licker應該流酸喎

感覺上研究所都細左好多咁

記唔記得第一集電腦入PASSWORD?
個研究員咪係JOHN , 入ADA個名做password

以前的確係硫酸打licker痛啲，官方攻略有寫明傷害值，
今集唔清楚，但有攻略提到火炎比硫酸強。

以前表裡長度分別唔大，
裡關唔使拎完幣兜返去大堂換鎖匙，快咗啲
下水道只係有無鱷魚之分，
研究所就裡關要行多少少，
總時間應該只係差十幾分鐘內。

進化？
官方有無提到點解會進化？

聽日先試喇屌
中一下就紅血
依家玩下normal 虐下屍算

渾身無皮.有著長長的利爪.大腦直接暴露在外的拖著兩米長的舌頭的怪物，被浣熊市警署的警員們稱為“舔食者（LICKER)”的東西，可以說是直接導致警員們的突圍行動失敗的罪魁禍首！！！！被它那銳利的舌頭直接刺穿心髒而死的警員絕對不在少數！！！！

從舔食者的形態來看，它有著與人類基本相同的軀幹與四肢，隻不過是有些異化罷了，但比例仍然沒有太大的變化，因此，我們可以得出一個基本結論“舔食者是由人變異而來的”。的確，相對於其它種類的寄主，在寄主本身的進化程度上，人類是最高的，從進化論出發，這是自然選擇的結果。之所以這樣說，是因為就舔食者本身而言，它也是經過了“優勝劣汰”這一自然進化的鐵律的考驗的，舔食者並不是直接由正常的人類進化（變異）而來，在舔食者變異之前的物種，是遊蕩在浣熊市大街上的惡靈----喪屍。

在前文中曾經提到，被“T病毒”感染的人類體內的新陳代謝的速度加快，全身**會開始慢慢潰爛.老化，皮膚變得灰白而且毫無血色，直至逐漸脫落，將肌肉**暴露在外。這時被感染的寄主會感到食欲的亢奮，需要不斷攝取食物才能滿足身體迅速進行新陳代謝的要求。而這個要求不能達到時，寄主的身體就會發生腐爛，散發出惡臭，腦容量為零，並且全身骨頭因為身體負擔過重而脆化，到達喪屍的“末期階段”，最終不是到在街頭，就是被一槍爆頭。

然而，以上所述的是感染了T病毒的寄主在沒有得到所需的養分的情況下的變異情況----當寄主有足夠的養分作為補充的時候，情況就完全不同了：皮膚雖然會慢慢脫落，但肌肉**會迅速成長，變得非常發達，腦細胞的死亡現象不再發生，取而代之的是頭蓋骨的消失，將發達的腦部直接暴露在外，視覺雖消失但聽覺異常發達。由於腦部結構依然比較完整，因此，舔食者在受到攻擊時也會感到“痛”，這就是為什麽舔食者在中槍之後會有些許停頓的原因。但由於本身肉體的強健以及T病毒所帶來的創口快速恢複的功能，舔食者會在短時間內迅速爬起來，繼續對目標進行攻擊。

至於舔食者身體的異化，起決定性因素的還是“優勝劣汰”這條鐵律。如果將受T病毒汙染的浣熊市視為一個生態係統，那麽，為了在形形色色的T病毒寄主的激烈競爭中生存下來，舔食者的前身----喪屍就需要不斷進化，進化的基本條件就是獲得足夠的養分。一旦滿足了這個條件，那麽在T病毒主導下的喪屍就會發生身體上的進化（變異），這個進化的速度當然不是以人類的進化速度來衡量，否則會導致該物種（喪屍）的毀滅。通過喪屍的不斷進化，最終才出現舔食者這個比喪屍更加高級的物種。當然，舔食者也不是這個進化的最高階段，在浣熊市地下安布雷拉研究所裏，會發現有一種雙手已經變為“鐮刀”的深褐色的舔食者，這種舔食者具有更高的攻擊力及體力，毫無疑問，這種“舔食者的進化型”更加有利於爭奪有限的養分資源，在自保的能力及環境的適應方面也更加完善。如果這種舔食者有足夠的養分資源和時間，再進化下去會是什麽樣子真是無法想象了。

（在生化危機動畫版電影，惡化裏面有。不過被惡化男二號巴迪給控製了。還聽話得很，這不知道他打的是什麽藥。）

來源：

好想快D放工番去打機

巴打 急救噴霧個問題 你打果時有無用？ 會唔會影響到s+

今集仲有無比獵食者批頭嘅死法

我尋日玩CLAIRE
我發覺佢個屎忽扭得好緊要...

唔好咁啦
你睇返LEON啦

著jeans 條線條出曬黎

睇LEON果個唔係我......
CLAIRE傷左少少果段時間扭得最勁
每行幾步搖一搖，搞到我成日錯FOCUS係咁望住佢個屎忽仔
然後每次食滿左血都要特登比野咬一咬扣少少血....

Ada隻腳真係唔識欣賞
市長個女係全game最正！

好人巴開新POST未
差唔多時間開定....

新POST
[url]BioHazard 2 Remake (Remark版,豪情版上線啦!) 集中討論區 7

同埋你上個POST有無見到我改果個
我加左巴打放浣熊先生位置條LINK同其他搞笑圖....

咁大個人都唔識放LINK...

冇呀,SOR